記者們聽朝請全力追擊林鄭有掟人落樓事件，煲到全世界

有片唔駛講咁多、一個無意識既人點樣高難度跳樓自殺？有腦既香港人都知我地被屠殺緊，係咪仲要扮唔知唔理？影大頭話題已全，請傳分每秒同我煲大掟人落樓段片！

仲有搵國際人權組織、美國議會、英國政府全力煲大佢！！呢d係嚴重過納粹既恐怖主義行為，香港大屠殺已經開始左！

*影大頭話題已完

推

【中大有人同警開閉門會議！】

聽朝？乜都洗乾淨喇！乜人都捉晒番去啦！聽朝

加埋粉嶺ptu 事件

快 send去俾全世界

香港獨立 唯一出路！
沒有普選 唯有獨立！

聽朝林奠記者會，要求記者問佢

push

呢件.

pprb點spin都唔合埋